一人一句保險狗經常講既說話

有冇諗過將來想做咩？

好開心最後可以幫到人

其實你只係未知自己需要

做唔做得成張單唔係重點 最緊要係幫到人

咁你將來想做咩？

多謝我既團隊

屌 我團隊啲人好關心好錫我 攞個心出黎對我

我想做___
咁你有冇計劃希望幾多年內做到？

好開心第x年MDRT

再鋒利既刀都有生銹既一日

你死咗，留低都係份心意

呢句outdate啦

公司呢排出左好多promotion

總覺得有保險同儲蓄係男人成熟嘅表現

你唔信保險都可以當係一份儲蓄計劃

我自細已經好中意理財，想將我中意做嘅野變成我嘅career

你唔係諗住有事時仲等公立醫院排期嘛? <--- 其實呢句又幾真, 佢用呢句說話勝過d 乜9 為人生打算咩天有不測之風雲, 我老豆隻腳做手術公立排期等左差不多兩年

利申: 今晚放工後入廠聽朝會做手術, 手術費幾皮野, 97% 保險claim 得返, 非打手, 30+, 已經claim 過兩次醫保, 今次第三次

你唔信我唔緊要 但我真係想幫你

今日你拋棄保險

明日保險拋棄你

精神

做人做狗自己揀
利申：汪汪

我d客claim 足錢 果類野
最搞笑fb有條友 男朋友做保險自己做護士
成日出post話日日返工 話好多病人
公立要等好耐 不如買保險睇私家
但佢明明做私家
間唔中d人留言話 由你講出口好有說服力

我好感恩xxxxx

冇所謂架，咪當聽下囉

我地講多少少呀